覺唔覺得八仙呢兩個字好邪

八仙飯店
八仙嶺
八仙水上樂園

八仙果好好食

卡碧衡

1985年，香港亞視準備開拍大型年度賀歲神話劇《八仙過海》，為了更加真實地再現劇中場景，亞視決定前往內地取景，成為香港首部在內地取景的電視劇。

原文網址：

麵仔： 7500升八仙

八仙果